(投票)30年前嘅Sammi VS 賓穎

我投你老母
sorry 只係有少少有感而發
個個都食花生,玩改歌詞
唔好話國際大事 連關香港嘅修訂逃犯條例都冇人埋了
[藝人盾]真係萬試萬靈